<CD num="1"> El concepto de <T> permisividad</T><PVD><SEmarc> se</SEmarc><VD lema="referir">refiere</VD><NX> a</NX></PVD><D> la actitud flexible ante las diversas prácticas sexuales , en presencia o ausencia de vinculación afectiva , cuya finalidad es la satisfacción</D>.</p></CD> 
<CD= num"2">de solución estará regulada y modulada por el valor de pérdida asociado a la posibilidad de logar un embarazo que dicha alternativa representa para la <T> naturalidad de la concepción</T>, <PVD><VD lema="referir"> referido</VD><NX> a</NX></PVD><D> el hecho de concebir el embarazo como producto de una relación coital</D>,</CD> 
<CD = num"3"> La <T> ideología de los roles sexuales</T> <PVD><SEmarc> se</SEmarc><VD lema="referir"> refiere</VD><NX> a</NX></PVD><D> las creencias respecto a qué roles son los adecuados para mujeres y hombres</D>.</s></CD> 
<CD = num"4"> Y <T>la masculinidad y la feminidad</T><PVD><SEmarc> se</SEmarc><VD lema="referir">refieren</VD><NX> a</NX></PVD><D> las diferencias en rasgos , conductas e intereses que la sociedad ha asignado a cada uno de los géneros</D>.</s></CD> 
<CD num="5"> La <T>teoría de los roles sexuales</T><PVD><SEmarc> se</SEmarc><VD lema="referir"> refiere</VD><NX> a</NX></PVD><D> las creencias de los roles adecuados para mujeres y hombres y es relevante desde el punto de vista psicológico porque se asocia con la definición de sí – mismo</D></CD>
<CD num="6">Así , la <T>masculinidad y feminidad</T><PVD><SEmarc> se</SEmarc><VD lema="referir">refieren</VD><NX> a</NX></PVD><D> las diferencias en rasgos , conductas e intereses que la sociedad ha asignado a cada uno de los géneros</D>.</p></CD> 
<CD num="7">la <T> androginia</T> y la indiferenciación. <MR>La primera</MR><PVD><SEmarc> se</SEmarc><VD lema="definir"> define</VD><NX> como</NX></VD><D> un estilo de personalidad donde la persona es capaz de combinar características masculinas y femeninas</D>;</s></CD> 
<CD num="8"> la <T> indiferenciación</T><PVD><SEmarc> se</SEmarc><VD lema="referir"> refiere</VD><NX> a</NX></PVD><D> las personas que se atribuyen un bajo número de características tipificadas sexualmente como masculinas o femeninas</D>.</p></CD> 
<CD num="9"> Cuando hablamos de <T> género</T>,<PVD><SEmarc> nos</SEmarc><VD lema="referir"> referimos</VD><NX> a</NX><D> esa diferenciación entre ser hombre o ser mujer</D>,</CD> 
<CD num="10"><T> Sexo</T><PVD><SEmarc> se</SEmarc><VD lema="referir"> refiere</VD><NX> a</NX></PVD><D> las características anatomo-fisiológicas de la mujer y de el hombre , determinadas por los cromosomas sexuales ( XX en la mujer y XY en el varón )</D>;</CD> 